(極醜惡)真實處境題

今日16:33
長沙灣政府合署

我同一對情侶等Lift
對情侶睇落20出頭
男既1.7m高 眼鏡 孭north face 毒撚樣
女既1.6m高 牛仔裙 深水埗單膊袋 3日冇洗頭

Lift到，有個中年男人出
1.65m 高，勁橫，大佬B款，背心，紋身

大佬B出Lift時撞到條女
條女跌左個袋，狀甚痛苦，Jeep左大佬B一下
大佬B企左喺度，半車身擰轉面脾住對情侶
條女同條仔講
"佢撞到我呀，好痛呀佢仲jeep我囉"

你估條仔點做

3頁開估

1999

出少句聲啦！你唔見佢有紋身咩

上連登開post